有拖拍都仲同fwb 聯絡根本就係保留扑野嘅權利

到底明知另一伴唔鐘意都仲同對方聯絡係咩玩法

邊個話拍拖就要斷fwb
人渣咪唔會斷
自己睇路

唔分手嘅話係你抵俾人咁對待

真係最後一次先好，佢遲D氹幾句你就返去，就祝你好運

搵過fwb你都制？
好污糟

女人永遠係對呢d垃圾死心塌地

條女本身都垃圾

個個咁潔身自愛，
診所邊有生意。

依d男人通常有好多籍口氹番你，希望你唔會比渣男氹番你啦